［454名手足中伏］發現左個藍扮黃嘅鬼IG

依個ig睇落係咪好正常呢
有齊五大訴求又有白宮聯署
仲標明2019/10/13健立
仲有元旦遊行

但係原來有個藍屍page一早有依個ig嘅link

依個藍屍page仲要係藍到發黑果隻

藍屍facebook page link：

鬼IG link：

鬼IG 嘅Follow名單，或者互相Follow都有可能係藍屍開嘅
大家玩IG唔好亂咁DM人

P牌推唔郁

推

Push

嘩屌咁撚嘔心嘅個page

推
有好多人見到suggestion係黃就follow
大家快啲unfollow同檢舉呢個page

摩擦力

推 有用post

推呀

推 cls

Push.

問題係佢ig又唔link返去fb page咁假得黎都無意思, 反而佢fb link返去ig可以呃到藍絲follow就真

老實講要互相link返先可以100%肯定兩個page有關，而家理論上重有機會係ig page畀人砌生豬肉。我做過fc，唔信可以起我底
當然自己都要小心啦

坐時光機link佢？

你又知一定係10月前link左佢?

咁又點睇

我意思係你可以睇下個ig page啲post有冇link返去個fb page，或者任何相同資料，包括電話email等等。
(佢FB page有電話號碼同email)

如果你想，可以試下google search個ig page，然後睇google cache，搵下有冇蛛絲馬跡

有，佢變黃之前狀態

你一早post埋呢張嘛

push

你pin埋呢個回覆啦，咁就一清二楚

幫手一齊推

唔係同一個ac?

同一個ac之前留咗個fb page嘅link，所以證實兩者關係
個ig page已露底

you sure?

車已炒?

你啱，所以又還原基本步

三條link可以連埋一齊，連個名都一樣

次序仲係藍IG早開過黃IG

兩個ig page未link埋一齊......
而家係得藍IG --> FB 同 FB --> 黃IG

開定一個藍page 砌未來會出現嘅黃ig生豬肉

似係炒左車喎

不過我都有樣野想問你, 你呢個藍ig page cap圖邊到黎? 你八月果時已經cap定俾今日用?

你點解釋時光機砌生豬肉🧐

FB同藍IG最後更送 17/9

黃IG開始營運係13/10

藍FB又要換返黃IG條link去返自己度？

潛力藍扮黃page 一早留定底
定期觀察

純粹以事論事
咁而家兩個IG係同時存在，除咗真係藍扮黃外可以係：
1. 藍IG原先係@speak_for_hk (FB linked) 跟住改名做@speakforhk，然後黃IG以@speak_for_hk出現
2. 藍IG一路係@speakforhk，黃IG以@speak_for_hk出現，期間FB link錯/砌生豬肉 (for some reason)

點睇最後更新

呢個藍ig speakforhk從來都無扮過黃, 你點睇得出有潛力?

用眼

最後更新應該只係計出post/status?
如果轉about/bio資料應該trace唔到time stamp?
同埋回覆#63

pish

正想問如果只係換左IG 轉左落黃個度會點 有無得咁

你睇佢facebook留言d人咪知我第一眼諗緊乜

因為佢最開始嘅post用和理非同埋標榜自己係90後

依幾個字眼已經足夠令我覺得佢有潛力

1.即係藍ig讓個名俾黃ig？
2.fb link錯係系統錯誤定佢地人手柒左？定咁岩見到個同名黃ig要砌佢生豬肉？

咁到底有無得改個IG LINK先 係FB個度

我當然信你。我只係提出可能炒車位，因為未建立到兩個IG嘅直接關係
1. 可以係咁啱，亦可以係讓啦
2. 你當我9up都得，只係仍然有呢個可能性

另外時光機個位上面答咗你，以我所知IG轉bio同FB轉about係睇唔到time stamp (除非你搵到google cache之類嘅嘢)，所以個最後更新應該只適用於出post/status。我之前查twitter個記者都要用google cache先搵到大概time stamp。

如果一個藍IG用開一個名speak_for_hk，然後有日佢突然轉做speakforhk，再喺世界另一邊有一個黃文宣手足諗到要用speak_for_hk去做文宣。

個或然咁低都中，咁我抵炒車啦

其實佢只係將FB個條LINK放左落黃IG度 而幾時轉無人知

我都唔想炒車
自己都做過類似嘢純粹想分享下，希望你唔好嫌我煩/當我五毛

如果咁都中我真係抵炒
撞完名再撞username再撞埋上Facebook page

up

幫你推一推

最怕炒車 傷左個455位手足姐

希望大家都認真去追求真相 認真睇post 再發表意見

呢個係暫時可以肯定嘅情況，辛苦晒你同OP。

大家麻煩阻你30秒report依個藍屍「老逗搵仔」TG頻道，入面有好多手足個人資料!!!睇一睇就知有幾恐怖！

1）入暴徒檔案室 @thugarchive
2）入info>report＞violence、child abuse etc. 舉報

跪求幫手！
多你一個就好多

輕輕一推

爲黨發聲，幫黨出聲(一講「肥媽有話兒」你就記得) 之類咁leung嘅名一睇就知道係共匪嘅團體。

Twitter 都開始越嚟越多呢啲蠱惑a/c。有啲五冇仲賤格95%係黃嘅tweet，跟住間唔中塞一兩個大陸假新聞。大家小心。

請幫手report五毛:

周庭好正，又要打J喇

藍扮黃扮藍都見過
所以唔出奇

燒熟曬

我推

推 dllm

唉好撚頹，我唔場運動就咁完

推呀咁撚賤都有

幫推

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 11 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 濫捕濫殺

push sin

係咪個D咩幫港出聲，港人港地，

支那人真係特別戇鳩

樓主好波

點都推

屌

已舉報

手足咁醒 應該個個假ig

good post
good analysis
push

樓主做到野

721 831 101推

Pish

踏入2020 年，捉鬼成為左抗爭面對嘅首個危機，而呢個危機係致命嘅

藍屍真係好撚無聊on9

推
舉報到ban

p牌推唔到

如果係炒車，另一個可能性係本土派用個同共匪組織類似嘅名釣啲明明係圍緊爐藍絲睇(對外輸出革命)。IG 建議嘅相關 IG a/c 全部都係玩膠。

玩無間道就預咗有被自己人TK嘅危險。同連登一樣，喺大是大非時候玩膠随時被人當五毛。

痴線 屌

警世

Tui

Wtf

入去倒水

出咗解釋

推！

推 樓主好眼力

P

推推

好波

推唔到都推！

follow 左既手足自己轉private 改名

又幾醒

大家要小心

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心態度同樣重要

和理勇武強身強心飲食入門：

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 9.建立自信 增肌增體能
同敵人對抗 除左夠體能
最緊要隨時作戰救人心態
並不容許你食花生
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做應該做嘅事
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體自己埋位學
🍳訂好目標 全力以赴

利申：健康教練
啱嘅就聽下 唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐大返對家

全民認真
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 長期抗爭致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒都支下黃圈 免費同收費我都做
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

ig fb 係人都開得，根本一早有大量假ac，只係依個巧合有破綻，唔代表鬼ig只得一個

Pussy

咁都得

清晰

wtf

無撚有錯
大家要明白網上世界就係好多好多網絡水軍假acc
啲假acc仲要唔係你一睇就知嗰隻，佢地有晒人物設定，呢個係新手媽媽 嗰個係大學生 咁
會follow番相關page join相關group
到好似普通人咁得閒推post
一間小型PR Marketing Agency 都閒閒地會有一百幾十個呢啲acc喺手
你諗下如果係國家級？
請參考對岸Korean Fish

牛奶公司持美心一半股權，佢唔同美心集團割席，我地割

美心已經係全民共識，
要建立黃色經濟圈，首要建立戰積，一定要令佢倒閉。唔幫襯佢，令佢無生意，最後倒閉。
牛奶公司持美心一半股權，佢在美心公司有極大的影響，但仍然唔行駛影響力，繼續支持藍絲。
所以我地支持政府的宣傳口號，要與藍絲的暴力割席，都要同牛奶公司割席。

Wtf push

滲透無處不在

攞

咁醒嘅你

起底好野

之前仲用過呢個Page啲嘢係IG做文宣

(爲譲臺灣人也看得懂，以下的回覆用國語書寫)

臺灣已經發現有越來越多啲很難偵測的共匪網軍帳戶。例如:

表面上支持香港抗爭，在放假消息「理大校内囤积了大量化工爆炸物」時候露出馬腳：

RT表面上支持香港抗爭，RT+comment講嘅嘢沒有實質内容或鮮明的立場。這個tweet「好像跟某些台獨份子一樣」露出馬腳:

很多這些間諜式的網軍都會RT這個戶口寫的東西:

這個戶口表面上支持香港抗爭，立場也看似鮮明。但這個是借撐港去滲入台灣的大陸網軍。「香港手足需要跑路到台湾的看过来！台北市长柯文哲:台北市府已成立香港專案小組，帮助香港人如何搬到台灣來。」露出馬腳:

看來共匪覺得滲入台灣比打壓香港更重要。

這種網軍很難偵查，真的要一個一個的tweet細心看才能發現。發現一個後可以留意他們經常RT那些我們不熟悉的戶口，去找下一個共匪網軍。

基本上我門唯有請求同路人不要在大是大非上玩些容易令人容易誤會的曲線言論，浪費大家精神資源分析，不然被當作共匪網軍處理也不能埋怨。

幫手推

多謝提醒🙏🏻

中共網軍的黑名單:

好恐怖 樓主摩擦力好強

Pushhhh

只係做紀錄統計同檢查，比起前線所付出嘅唔算係乜，台灣都大把人咁樣做

推 有用po

推俾更多手足睇到

已report
推

tui

藍唔配叫巴絲

各位小心呀推

721831101111

大家小心個人資料

推 好危險

Unfollow!!

Follow人數無跌過..

一個無人睇藍page link落一個多人睇黃IG 你post上來做咩？

借個位用

●○●○由窮爸爸富爸爸探討黃色經濟圈發展●○●○

●○●○由澶淵之盟探討黃色經濟圈發展●○●○

●○●○黃色證券圈●○●○

●○●○黃色慈善圈●○●○

建制B隊
必要時就會叫你投白票

推 過左咁耐一定會越黎越多假page

推一推

再Push 過 啱啱不推文左

咪撚亂入page喇

乜乜乜聲個名咁撚伏都中個頭埋去

已report

睇個名都知係伏

我又開個藍到黑既藍絲group 之後靜靜雞link去d黃既iG度先
原來玩分化真係咁易

有冇得起底

最恐怖係可以起人底啊

On9仔

推啦